救命 唔知塊底板咩事

無啦啦開唔到機
拆開黎睇見到塊板個cpu 同dram 燈交替咁閃
部腦都用咗三四年 但呢排home office
等救命 有無巴打幫幫手

建議買過部 利申:識得樓豬

換過個腦啦 樓豬

拆RAM再插

潮濕 接觸不良 攪到壞左d 野
所有電器都好易呢d 時候壞

自已整電腦，整壞自已個腦

其中一條RAM壞左
折左其一一條
會正常開正機

得咗了 thanks

真係壞咗一條ram

樓主食屎啦 利申：一早叫樓主重插ram

Tonight gta

Msi h110m gaming?

利申：識得樓豬

你試下插其他slot,清潔下ram金屬位。ram好小會壞，通常有塵或接觸不良